仇思達 可以同 黃毓民 好得幾耐？

有板你睇

其他靈童似係真心膠真心相信毓民個套 最後先反面

仇思達似係一早察覺毓民投共，食住佢個風格去搵真銀，什至想繼承佢個角色，應該唔會反面

馬草泥同黃洋達都係因為議席反面
如果仇思達真係無野心選的話
純粹做護主犬應該好難反面

物以類聚,人以群分
大家都極依賴中國市場, 極需要來至中國既奶水, 應該唔會反面
仲會相依為命,互相力撐